"u kunt worden wanneer u kiest?"
"Ik kan doorstromen in en uit als ik kiezen."
Sydney Carton gevuld een glas met brandy, daarna langzaam uit op de kachel, en keek hem zoals hij was gedaald.
Dat alles bracht, zei hij, rising: "Tot op heden hebben wij nog gesproken voordat deze twee, want het was zo goed dat de verdiensten van de kaarten mogen niet uitsluitend tussen u en mij.
In de donkere kamer hier, en laat ons nog een laatste woord."
IX.
Het spel gemaakt terwijl Sydney Carton en de schapen van de gevangenissen werden in het aangrenzende donkere kamer, spreken zo laag dat geen geluid gehoord, Mr. vrachtwagen keek Jerry in grote twijfel en wantrouwen.
Eerlijk vakman's wijze van ontvangst van de uitstraling, niet echt vertrouwen; hij veranderde het been waarop hij rustte, zo dikwijls als had hij vijftig van die ledematen en probeerden ze allemaal; hij zijn vinger-nagels met een zeer twijfelachtige mate van aandacht; en wanneer Mr. Lorry's eye gevangen zijn, werd hij met die eigenaardige soort korte hoest waarbij de holte van een hand voordat zij, die zelden of nooit gekend als een zwakheid telefoniste op perfecte openheid van karakter.
"Jerry", aldus Mr. vrachtwagen.
"Kom hier."
